初選投民主黨，到立法會正式選舉當日投民建聯

睇到用家名，ok

副總加速師？